岩岩ssp嘉頓山個家豪係邊個？又話有要祼跑

係山腳就聽到有人要祼跑
上到山 聽到個個都嗌佢個名，
但係就一直都知邊個係
其實係咩回事

btw 光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

幫你推唔到

唔好推了，
推有用嘅post

佢話整到人鏈就裸跑
佢班fd篤佢個名出黎
之後成班叫佢裸跑 回水
但最後整係除上身衫跑落去

利申 係山頂

屌 渣咖，
起碼除下褲
呃左成班巴打上黎以為有野睇

咪係
家豪我記住你 黑色衫 好似寫住咩just playing

見佢呃左咁多巴打上去組人鍊就算啦，
唔嬲佢